法國女蒲老蘭同人嘈 唔見50萬元鑽戒

一名53歲法國籍女子，凌晨2時許在中環雲咸街一間樓上吧消遣時，與一名姓廖21歲本地女子碰撞，雙方發生爭執，法國女子報稱被人毆打。

警方接報到場，滿身酒氣的女事主，報稱遺失一隻約值50萬的鑽戒。警員經初步調查，拘捕涉嫌普通襲擊的廖女。女事主面及腰受傷，由一名外籍男友人陪同送院。案件交由中區警區人員跟進。

-----------------------------
民陣G20「Free Hong Kong」集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00
-----------------------------
【登記做選民 7月2日截止】

登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

鬼婆對奶贏盡港女

老雞.jpg

五十歲仲蒲乜撚嘢呀，仲未大咩

男友人都及緊對波

53歲

Push

Hi

屌

人呢

支持

50路